其實今日乜都無使做已經有效果

最大效果都出現咗啦
成半條綫自己收皮

多謝港鐵

推